土瓜灣有人想跳樓

from telegram 龍中哨channel

#土瓜灣
❗️有人想跳樓

全民的直播

推

推 咩事

有心跳一早跳咗啦
都唔知駁乜撚嘢

Push

push

五毛 blocked

又多隻五毛

你老母比狗屌緊

DLLMCH

大家唔使覆個on9仔

⣿⣿⣿⣿⣿⠟⠋⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⢁⠈⢻⢿⣿⣿⣿⣿⣿⣿
⣿⣿⣿⣿⣿⠃⠄⠄⠄⠄8 9 6 4⠄⠄⠄⠈⡀⠭⢿⣿⣿⣿⣿
⣿⣿⣿⣿⡟⠄⢀⣾⣿⣿⣿⣷⣶⣿⣷⣶⣶⡆⠄⠄⠄⣿⣿⣿⣿
⣿⣿⣿⣿⡇⢀⣼⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣧⠄⠄⢸⣿⣿⣿⣿
⣿⣿⣿⣿⣇⣼⣿⣿⠿⠶⠙⣿⡟⠡⣴⣿⣽⣿⣧⠄⢸⣿⣿⣿⣿
⣿⣿⣿⣿⣿⣾⣿⣿⣟⣭⣾⣿⣷⣶⣶⣴⣶⣿⣿⢄⣿⣿⣿⣿⣿
⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⡟⣩⣿⣿⣿⡏⢻⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿
⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣹⡋⠘⠷⣦⣀⣠⡶⠁⠈⠁⠄⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿
⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣍⠃⣴⣶⡔⠒⠄⣠⢀⠄⠄⠄⡨⣿⣿⣿⣿⣿⣿
⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣦⡘⠿⣷⣿⠿⠟⠃⠄⠄⣠⡇⠈⠻⣿⣿⣿⣿
⣿⣿⣿⣿⡿⠟⠋⢁⣷⣠⠄⠄⠄⠄⣀⣠⣾⡟⠄⠄⠄⠄⠉⠙⠻

直接唔應佢地就得

Show Blocked User - 全民殺狗(我除外)

完全封鎖算
好撚煩

#29 30都睇唔到

見到五毛ignore就得 咪撚覆

有個女士帶左上白車 未知關唔關手足事

你老母做雞俾狗屌完生左你個雜種仔出黎

黑警謀殺

up

成班on9又想講係手足

巧威威

有冇人話我知#46至#48講乜

Blocked 多隻五毛狗

好勁
可唔可以整埋林鄭版

我都係copy人地

頭先下意識撳咗一下
以為係幅圖

你有冇人性？留下口德

18歲以上既我想講 屌你老母投埋票先， 18歲以下既 唔好自殺，做條無輸出力既垃圾

Push push push push

同你嘈都哂氣😪😪😪你開心就得啦 唔洗理人架

你老母比狗屌

😘😘😘😘😘

⣿⣿⣿⠟⠁⢀⢠⣾⡟⢹⢾⣟⣿⡿⠂⢊⣎⣠⣤⣶⣤⡀⠈⠛⣿⠻⣿⣿⣿⣿⣿ ⣿⣿⠋⠄⡔⣛⣫⠛⣠⣿⢇⠚⡕⠁⢀⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣷⣄⠐⠮⠓⢿⣿⣿⣿⣿ ⣿⠁⠄⣴⢖⣿⢀⣿⠏⠮⣵⣿⠓⠄⣾⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣧⠘⠠⠄⢻⣿⣿⣿ ⣣⠄⣼⡿⣿⠧⣾⣏⠄⣸⠟⡹⢀⣼⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣧⠄⠂⠄⣿⣿⣿ ⡟⢰⣿⣳⠏⣾⣻⡏⠄⡟⠸⢃⣬⣉⣉⠻⣿⣿⣿⣟⣏⣉⣩⣟⣿⡆⠄⠄⣿⣿⣿ ⡑⣘⣎⣏⢾⢟⣿⣯⠇⢡⣧⠜⠛⠩⠙⢷⠟⢿⣿⡿⡽⠋⠉⡙⢿⡅⢂⣀⢸⣿⣿ ⣰⢿⡟⢨⣿⡜⣿⣼⠁⡾⡁⢴⣿⣶⣿⡾⠁⢺⣯⣀⣿⠿⣶⣿⣾⣷⡘⠄⠄⣿⣿ ⢩⣿⠅⣿⣿⣴⣿⡟⠈⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⠞⣻⣿⣿⡿⣷⣜⣻⣿⣿⣷⠄⡄⢹⣿ ⢻⢏⣾⡿⡾⢻⣿⡇⢠⣿⣿⣿⣿⣿⣿⡇⣿⠛⢻⡟⢻⡞⢿⣿⣿⣿⡿⠄⣷⠈⣿ ⠚⣿⠉⢀⣄⣾⣿⠄⢠⣿⢻⣿⣿⣿⣿⣷⣾⣿⣿⣿⣶⣿⣜⣿⣿⣿⡇⠄⠝⡆⣽ ⢠⠅⠄⢼⣀⡀⡞⢠⢨⣿⣿⣿⣿⣿⣿⡿⠟⠛⠛⠛⠛⠿⢿⣿⣿⣿⠄⠄⡄⡧⢹ ⠇⢰⠄⠘⣿⡀⠁⢼⡌⣿⣿⣿⣿⣿⣵⣶⣶⣶⠶⠶⢶⣶⡌⢿⣿⡟⠄⠄⡦⡧⣾ ⣿⡀⠡⠄⢹⣿⡄⠄⠳⡼⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣷⣶⣾⣿⣿⣷⣼⣿⠃⠄⠄⡄⡇⢹ ⡘⠣⠄⠁⠄⠈⠫⣏⠓⠮⠌⠻⢿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⠿⠛⠁⢀⡼⠂⡟⠄⣸ ⠋⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⣀⡀⢤⣵⣿⣿⢟⣻⣷⣿⣿⣿⣏⠃⢠⣶⣞⠻⠃⠄⢀⣶⣿

泛民/本土： 一齊初選 = 分開初選

初選其實係免費嘅！？！？

做文宣會累到參選人???

初選反而可以幫候選人慳錢！？！？

【初選三不投團隊】星星之火 永恆不滅 手足歸位 重現光輝

（預言）九東立會必敗

因爲熱血都話要參加初選，所以你更加要簽呢個聯署

新東初選：點解「素人反而更堅持限制名單」？

仲記得帝怡/環保北/盛福/都善/大白田西/愛俊/龍城發生咩事嘅，全部同我入黎！

攬炒時光機之時空旅行

(請廣傳)立法會初選與三不投聯署

（緊急）「攬炒藝術家」：聯署要人！！

【堅。找數真漢子】呢個聯署過一百萬簽名我裸跑

立法會選舉就到啦，我哋有咩可以做？

做乜把口咁臭

是撚但啦

屌你老母叫佢落返黎啦 我跳都未輪到佢跳啊

( Show Blocked User - 全民殺狗(我除外) )

跳撚咗未呀

如果真係跳左呢 你會點 想知你呢啲人究竟諗緊咩

汁?

睇唔到Too

清明拜撚左你老母未啊

佢死咗你好開心 / 對你有好處？

佢點樣阻撚住？

建議連仔ban死澳狗同埋所有冇人性嘅連登會然 (2)

如果真係要ban嘅話

你第一個畀人ban都似

好撚勁！